---
category: La Ciudad
date: 2021-07-04T06:00:00-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/FERIAS.jpg
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: 3D Noticias
resumen: Ferias de fin de semana en ciudad de Santa Fe
title: Ferias de fin de semana en ciudad de Santa Fe
entradilla: Serán este sábado 3 y domingo 4 de julio que con los protocolos correspondientes.
  Funcionarán, pensando en la llegada de los festejos por el día del Amigo.

---
Entre las ferias que estarán disponibles se encuentran:

• El Paseo Costanera de Emprendedores y Artesanos de la Costanera Oeste -emplazada en Avenida Almirante Brown 5800- atenderá el domingo de 14 a 19 y se invita a la gente a participar del evento.

• La Feria del Sol y de la Luna- Santa Fe, ubicada en la Plaza Pueyrredón, también estarán este sábado y domingo de 14 a 19.

• Feria Incuba (Plaza Constituyentes) el domingo de 14.30 a 18.30

• Feria Murat (Basílica de Guadalupe) sábado y domingo

• Dignidad Animal (Av. Peñaloza 7.500)

• Feria Despertar

• Feria del Parque Federal de artesanos y manualistas

• Feria Parque de los Niños (en la Locomotora)

• Feria Boulevard (Rivadavia y Boulevard)

• Sueños del Norte

• Feria de Pie

• Paseo Capital (en Centenario)